我1000歲，手持1億現金，應該點部署？

如果25歲有250萬
我1000歲應有1億
各位連登仔將歲數 x 大10倍就係你身家

身家自然隨年齡增長

1000 x 10 = 1億

連登數學家

25歲有250萬
姐係一個月8333.333333 當8334
8334x12x1000=100,008,000
樓豬有錯咩

返青山

25歲
250萬條友又唔入嚟

Aggar 問黎多魚

係歲數乘十萬

係連登投資專家

錯在計少$8000

應該夠錢買精神科💊藥食

一兩百萬係人都有啦，銀行條快隊咁多人排
不過唔係係人都識投資

又未到係人都有咁誇張
始終窮人慢隊從來都多人幾倍

睇醫生驗腦

一日賺300
一個月都3萬蚊啦

哦王子軒

屌 銀行快隊多過2個人 你就排慢隊好過 有次我等左3個人 等左半個鍾有多

因為d排高級理財隊嘅
通常搞d複雜嘢
又多多嘢問

應該點部署？
落樓下買包炭，返屋企燒野食，唔帶野食

燒自己？